如果人類有120歲命 咁60歲係中年 點解唔成立？

上網見到人插到呀局長好勁
但我又唔明啦 佢個論點係建立係如果人係有120歲命 先得出60歲係中年既結論
又咁講 我地而家話around 40 歲 係中年 係建立係我地估人係有around 80 歲命
咁點解局長會比人話既？

戴番個頭盔先，純粹好奇一問 唔係支持佢or政府

純粹講計數，60歲梗係120歲嘅中年啦
而家係屌佢顧左右而言他，人有咩可能有120歲命，咁佢講呢有乜意思呢

有，藥煲囉

試諗下，現今醫學係明顯延長咗人壽命，但並無顯著提升人既活力，亦無明顯拖慢人既衰老，講得難聽啲，係吊命。你六十歲嘅時候其實身體機能已經衰退不少，體力已經大不如前，可能只有頂峰時既三成，根本冇能力好似中年咁工作。
政府偷換概念，將中年定義為壽命一半，但其實應該係體力衰退一半先啱。

但60歲係咪都係中年機能先

但我覺得其他都應該提升返囉
例如成年歲數又加返
$2 車又應該加返
咁先公平

1.用呢個解釋黎回答推遲退休年齡大家都唔接受 好主觀冇野好講

2.論點建立係超現實上面是為離地 完全缺乏常理 壽命除2個年紀就係中年都講得出口 有正常智力既人都唔能夠認同

平均壽命受咁多影響 醫療飲食環境是但都嗡到幾樣出黎 但係樣樣都係同減慢人體機能老化冇關係
我掉轉講係咪人長命左青春期都遲啲開始？

3.你估翻工好撚好玩？

前面果句唔成立，後邊講乜都得

如果我中左六合彩，我一定會分一半俾你
如果我係李嘉誠個仔，我每人派一百萬
如果地球毀滅...

第一句就唔成立，後邊根本無意義

你要用"中年"呢個名詞無所謂，問題係唔係因為用呢"中年"呢個名詞就無咗為"身體衰弱"而設嘅福利?

咁廢老2蚊車要85歲先用
學生小童優惠去到30歲咪成立囉
唔係嘅咁講嚟托柒啊？

剩係就住政策 龍門搬一半唔搬一半

到未來人類活到500歲
未成年少女=已經停經嘅60歲女人

如果有1200歲命, 60年係幼童期添呀, 可以60歲先讀K2

60-120係老年 明唔明
2017平均年齡男性好似81.7
拉curve咁計60點會係中年

如果人類壽命延長至120歲，其實只係將老年既時間延長，人類生長老化速度係冇因此變慢

如果有120歲命，政府就會同你講人類有240歲命，120歲係中年

咁小童係咪應該去到30歲

你都識講如果

先唔講按佢道理20歲係未童年

依家有無數據顯示香港人平均有120歲先

政府擺明9up都唔插，有無奴隸成咁

如果人類有120歲命 60歲係中年
求小童 青年 老年 歲數

當人人有120歲時，60歲係中年，咁咪等到人人都有120歲先提高到65先攞到錢囉。

冇話唔成立呀，屌緊佢講廢話之嘛

數學上姐
60歲身體點已經係老年人啦
4X-5X先算中年下話
現今社會只係老年階段長左
青年中年仍然一樣

用自己DNA計最撚準
我家族D人平均30歲就死
我而家就快30歲 所以我可以擺強積金同退休